[估人物]香港商人出1,924萬 投得羅國少女初夜

一名羅馬尼亞少女在網上拍賣初夜，結果由一名香港商人出價230萬歐元（約1,924萬港元）投得。

來自布加勒斯特（Bucharest）的18歲泳衣模特兒亞歷山德拉（Aleexandra Khefren）表示，已電話聯絡那名投得她初夜的商人，形容對方友善，又表示酒店房已經訂好。她沒透露「買家」身份。

亞歷山德拉說，她寧願將初夜出售，也不想被遲早拋棄她的朋友奪走。

亞歷山德拉去年底在英國一個電視節表示，受到電影《不道德的交易》（Indecent Proposal）啟發，萌生出賣貞操的念頭。她只當賣初夜是一次交易，不涉感情，認為沒有問題，「喝一杯紅酒便捱得過」。

亞歷山德拉表示，打算「賣處」賺取100萬歐元（827萬港元），聲稱是為了買屋給父母，以免他們被逼遷，有剩的錢更可以讓她到外國讀書，首選是牛津大學。不過，她這番賣身幫父母之言，後來被父母踢爆是謊言。他們自稱根本沒有財政困難，而且對女兒打算賣身感到傷心又噁心，揚言將與她斷絕關係。

亞歷山德拉叔叔又向英國傳媒說，亞歷山德拉的父母月薪有1,000歐元（8,271港元），遠高於當地人平均月薪250歐元（2,067港元），他也沒聽過他們被人追債或被人逼遷。

如今這宗不道德的交易篤定成事，而與亞歷山德拉合作的伴遊公司表示，另外300名少女已表示有意效法亞歷山德拉，出賣初夜。

[img]圖片網址 [/img]

嘩。我都出賣初夜啦咁

流連紅

1900萬。。。

我收半價都願

有乜夜可以賣

肯定係搾香港身份證d強國人

香港人搵得到咁多錢，會未見過鬼妹？

呢D老豆老母都幾有骨氣
唔知響香港同樣情況會唔會有廢老推自己個女比人屌

屌 未做野已經退休 我係女都賣

有無人買我個初夜？

圖呢

我係仔都賣啦
做女人真係好

唔值

入面有圖
500 都唔值

你估剩係初夜咩
但20M
日日玩高鐘$2000 都夠玩1萬日

屌處女麻撚煩 條女覺得痛就乾 玩幾多前戲都無用 所以男同女都唔會享受

第一次除非硬爆入去，否則正常入唔到

一晚等於我兩世人工
笑貧不笑娼

洗黑錢

你個菊花初夜冇人要啦

洗黑錢？

個閪真係可以嘟錢

個樣似38歲

嘟

成篇文都冇提hongkong兩個字

男人

已經唔係嘟
係成張cc咁碌

Liam Neeson個女都係50萬歐羅
呢條女邊撚到值250萬

洗唔洗搵人驗西先交收?

我又賣 300蚊邊個要 只限絲打

賣處男 十份一都制

2千萬係大陸包成條村都得拿

18歲
你話38我都信

冇波

咪臭系 咁既樣18歲

唔似18歲就真

處男係貼錢破處

立法處男可以過左某個年紀安樂死
等佢地唔駛捱一世同痛苦一世

今晚扑野夜唔夜～～

咁就將d錢漂白哂

咪係 人地金髮正咁多

咁既樣

公開召妓？

羅馬利亞d女根本唔值錢

男會唔會值D

salaries range from £172 to £600 a month.
咁低人工？

Onlun79, 成個蝻咁樣

ipad，又瘦
唔值囉
個商人食開屎？
大把正鬼妹啦

你破處破得小

利申：破過4條女

塊膜好似可以手術補返
230萬歐元買二手膜

大波妹食唔少
係未食過處女但又有處女情意結嘅有錢佬
你明咩

唔撚抵得我比得起錢阿

我都係咁諗
是咪x米x投架

初戀呀
我要初戀呀

諗起救參96小時

初鍊呀

用八達通自動增值

200蚊都俾多你

2千萬人地當散紙炸

乜咁啱

我覺得純潔香港人唔會做依d嘢lo

初

真喺箱金喎個處

嘟啲嘟

分分鐘根本處都無左

女人真好
男人屎眼係咪唔值錢

柒頭係唔值架啦 如果你金城武咁既樣應該賣到10零萬

141大把好過佢嘅貨色 條友盲撚左？

新港人砟化